各位對上一次影全家幅係幾時

起碼4年前了

硬係覺得老豆個心唔再係頭家到

出世到宜家都冇影過 ?

無影過
無全家過

印象中無影過，而家想影都影唔到了

post出黎分享下咪知

屋企人生日

日日互片 ?

年年新年都要影俾大陸親戚

忘了

我都係

2年前
人在心不在

巴打 Sosad

祝福你之後可以搵到個好人
同你組織一個好家庭

家父十年前已經騎鶴西歸

要真係得一家既就前年我生日 好似仲哂左
計埋其他親戚既有時去飲都有 應該一年前到

差唔多十九年前

我係絲打

無影過，都無機會影

老豆過咗身
得我同阿媽
算唔算全家福

廿年前

咁祝你早日生隊足球隊出黎

9歲去迪士尼個陣